［求共識］到底今日3點定8點開花定7點太子悼念 媽呀好亂

又話要和理非加強文宣
呢頭又係咁推18區開花
一啲話3點 一啲話8點
到底我要幾點出黎 18區啲鋪都爆晒仲有咩玩
求共識！

推

聽日一撚定要夜晚18區開花

推呢個 3點太早

3點人仲好多拜緊山
梗係8點la